[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #190

唔通要撚KARSA 撚到盡

好想睇karsa點同maple打
兩條友應該熟對方路線熟到爛，習慣既野好難改

中路路線圖

lm

話說大家點睇mlxg vs peanut ?兩個人果隻olaf

暴風裂刃【新】

‧合成公式：暴風大劍 + 十字鎬 + 短劍 + 925g（3400g）
‧+ 65 物理攻擊。
‧+ 25% 攻擊速度。
‧唯一被動：如果你超過 2.5 秒沒有進行普攻，下次普攻必定造成爆擊。
‧唯一被動：當你造成爆擊時，在接下來的 1.5 秒內獲得 25% 攻速加成以及 8% 跑速加
成。

最後耳語

‧物理穿透由［35% 額外物穿］調整至［10% 物理穿透］。

巨人殺手

‧【移除】

多明尼克的問候

‧合成公式：最後耳語 + 十字鎬 + 625g
‧總價格由 2600g 提升至 2800g。
‧物理攻擊由 50 減少至 40。
‧物理穿透由［35% 額外物穿］調整至［35% 物理穿透］。
‧【移除】被動－巨人殺手。

致死宣告

‧總價格由 2600g 提升至 2800g。
‧物理攻擊由 50 減少至 40。
‧物理穿透由［35% 額外物穿］調整至［25% 物理穿透］。

狂熱雙刀

‧總價格由 1200g 提升至 1300g。

衝擊火炮

‧總價格由 2600g 提升至 2800g。

史提克彈簧刀

‧總價格由 2600g 提升至 2800g。

芮蘭颶風箭

‧總價格由 2600g 提升至 2800g。

幻影之舞

‧總價格由 2600g 提升至 2800g。

無盡之刃

‧合成公式：暴風大劍 + 暴風大劍 + 1100g（3700g）
‧物理攻擊由 70 提升至 80。
‧【移除】爆擊機率。
‧【移除】提升 50% 爆擊傷害。
‧【新增】唯一被動：提升雙倍爆擊機率。
‧【新增】唯一被動：將 20% 爆擊傷害轉換至真實傷害。

奪魄之鐮

‧合成公式：暴風大劍 + 考菲爾德的戰槌 + 800g（3200g）
‧冷卻時間減免由 10% 提升至 20%。
‧【移除】爆擊機率。
‧【移除】隨著爆擊率提升冷卻時間減免效果。
‧【調整】回魔機制：普攻命中時回復 1% 已失去魔力。
‧【新增】唯一被動：在施放大絕之後 8 秒內，獲得 30% 攻擊速度、普攻時縮短非大絕
技能 20% 剩餘冷卻時間（30 秒冷卻時間）。

靈巧披風

‧【移除】

殞落王者之劍

‧總價格由 3400g 降低至 3200g。

嗜血者

‧總價格由 3700g 降低至 3500g。

魔提斯深淵

‧物理攻擊由 50 提升至 60。
‧魔法防禦由 45 提升至 50。
‧護盾值：由［300 + 100% 魔法防禦］減少至 350。

守護天使

‧合成公式：暴風大劍 + 鎖子甲 + 停滯鐘錶 + 100g
‧總價格由 2400g 提升至 2800g。
‧物理攻擊由 40 提升至 45。
‧物理防禦由 30 提升至 40。

急不及待睇刺客點樣回歸

蠻王係咪一把無盡,無怒氣即刻70%？

就咁睇爆擊裝好似好勁咁 又真傷又加攻速

一拳石頭要番黎啦

呢個係PBE黎
如果真係咁改又一段時間唔使玩下路

又buff 刺客

nerf ad?

蠻王點改都好難係meta英啦，除非真係op姐

唔可以rush無盡

打坦勁咗，雖然都係俾ad刺客秒

老鼠可能回歸？aoe真傷

唔知點解一見呢啲裝就覺得係加強易大咁款

reaver都幾孤寒
1%最大魔力都無

次次buff ad裝都係刺客堀起，ad俾人收皮

talon 回歸

話說咁改的話會變鬥士meta?,返正ad低傷咗

改完犽宿會唔會直出ie？

yasuo被動好似係暴擊機率雙倍，所以應遂唔會先出

原來ie無咗暴擊 sor

耳語終於改

BF+SHIV再上IE 咪同而家差唔多

依家夠錢嘅好多時都rush ie 先出雙電
btw 本身有crit 嘅英咪可以rush 可能仲勁
eg jhin 有最尾一飛

cait已經率先無咗暴擊

我唔明點解要NERF CAIT
本身前期一劣就要等到大後期,中期最RJ AD

Cait根本係SOLOQ廢材一隻, 係得打線惡D, 冇人保護真係咩都做唔到, RJ都R唔到一下

真，比賽睇落真係又勁又痛 soloq就

今日幾點開波？邊場值得睇？

lol 其實係咪無試過ad meta

好似聽日先開波，重要係入圍賽

s7世界賽好似係

S7後期我覺得變左做上路41分推meta
邊一邊處理唔到分推邊一邊就下去

S7保排聯盟

s7都唔係ad自己勁，係魔器sup版本囉

s2?
無咩刺客
最記得個陣we bot nunu vayne壓到人地食唔到兵

遠古年代先有ad meta

急不及待等talon,zed,rengar出番黎屌打全世界
好心個必爆擊passive就加番個遠程限定
talon 一set有得爆兩下咩ad都死啦

必爆擊加暮色黑刃,
啲刺客會唔會行埋去a一下再用一下技隻ad就死左

本身電刀加黑刃果下都痛到仆街，而家再加強啲裝一下一人頭不是夢

反而我覺得ad幾強勢

打漏 而加版本嘅ad

都係個句啦
ad俾狗玩

隻英RANGE咁好優勢 你點唔到人係你廢

聽講Omargod由CLG轉過去Optic, 唔知係咪promote去LCS 定係繼續打academy

的確係我廢, 玩呢隻野KDA唔過2

打ng/彈性就好用 比隻sup放生都有輸出空間
打soloq就邊隻ad都要夾sup架啦

kha普攻一下再Q 唔死都殘

rengar 直接一下q 打死人

刺客聯盟 正式回歸

花生

Nerf 埋法師裝 , 今次刺客想唔威都難

刺客聯盟最希望都係見到pawn子comeback

Westdoor:

looper 正式宣佈引退

啱啱down返嚟玩 玩開sup瑟雷西 依家有咩強勢sup好練?想練poke類

morgana/janna/karma

Lulu依家點?

你信得過你AD咪用

唔係tier 1，janna karma應該比lulu好

karma 打support 講真幾廢下
打中路好好多

karma對線好強喎

support karma 前期主q個盾太細 得幾十
變咗要中後期先有個大盾保adc

都係，不過karma前期首塔pressure夠高，冇乜其他support match到佢

zyra 咪強姦karma
要玩poke sup 都係pick zyra 火人啦

adc 惡夢

呢個patch黎講nami都幾全面

LM

nami招Q太難中我覺得

msi外圍賽係咪聽日開始打？

夜晚7點

發覺而家小左好多人打LOL

過氣了

Dying game

無玩好耐(無FD玩)
但係會成日睇比賽

有冇手足係玩緊日服架
定係個個都係台服

但奇在無玩/少玩個班仲會睇比賽
我好多fd都係咁 我自己都少玩左好多

睇比賽仲過癮過自己玩啦

廢事睇台灣人係咁罵人

睇比賽開心d
自己玩有時玩到好勞氣

安掌門啲play又幾好J

Foresee到 終有一日 個個細路都打隻手機版
唔再有新血打lol lol跟住執

台服質素

都係港台澳地區收皮
國外都未必

外國冇咁多人打機 打機既留學生佔多

近半年平均一兩個禮拜玩一場
但比賽都有keep住睇

始終出黎社會真係無咁多時間打

今日大改

法師而死

Msi 用咩版本？

隻game 起碼可以玩多5年
手機個種個消費對象同lol始終唔同
好難取代到
同埋隨著電競既推廣
應該會有愈黎愈多冇玩而又睇比賽既人

合理選擇 帶雙top 就真係比人笑啦

我都係 自己已經唔玩 , 但係會特登睇比賽

台仔mode:9成9 karsa先係秘密武器
lpl final果場係演比msi 對手睇

放mlxg派膠啫
應該同上年花生一樣 一輸就下去

大清近排好ig post

有無人已經餓比賽餓到今晚入圍賽都照睇

今晚得m5勉強睇得下

主要想睇有無tricky pick,無就應該會好撚悶

某燈既理性分析係邊

訓左無睇，海燈係咪燈到karsa有得去msi?

始終打野個影響力大過上路好多

MLXG打大賽會打到痴撚線之後就輸左
好似上年SKT果場夜曲同埋lee sin咁
補karsa係廢時佢又心態爆炸
letme同埋zztial其實都差唔多
letme打EDG GAME3同埋GAME4都真係證明左自己

近排好準

出黎預測下MSI啦

我估KZ全勝入playoff
RNG輸哂比KZ+1場比TL
TL會同FNC 1-1
FNC會同FW爭4th place

想問下有冇巴打同鬥士工作室買過韓服ac
有冇伏

重有唔夠一個鐘就開波

我覺得會係kz1:1rng 其他贏哂
tl同fnc同fw會打和
之後其中1/2隊輸外卡無得入4強

我估eu又柒

有冇人睇外卡

M5

TL爭第四

邊隊係日本隊?

sjokz

pentagram

SJOKZ好正

Gambit都算係廢老隊佼佼者

骨灰級元老
S2有打既而家都唔知得返幾多個

edward肥到成個pdd咁

以前既edward
而家既EDWARD肥到仆街

froggen 大師兄 蘇牙屎

slow

有無人記得呢條片
當年睇完以為係俄羅斯恐怖分子拍既片

bp好核突

個BP畫面仲垃圾過LPL

梁國雄議員.jpg

BTW GMB咩BP黎
搶Rakan但放左中韓非B即P既sion&karma係咩玩法

smile火龍廢過rng個兩個上路好多 唔係咁睇好韓服鑽4

睇過呢張圖既都算老c忽了

咪咪讓都叉撚咋架
雖然咪咪蛋都係

毒到一直SAVE左係電腦到

個界面搞乜

佢應該想foucs係D選手既面部表情
但仲衰過以前

EU PRODUCTION OMRGALUL

比賽有冇出過ornn + trundle?
突然覺得trundle求其行上去整碌柱比ornn去撞
應該好易gank

點解BP好似連BGM都無既

年年都見到明日花KIRARA既屌

MSI咩版本? 8.8?

除左前年冰雞+poppy有印象之外就無了

入圍賽都係比賽啊
唔係hea到咁啊

呢個Gank

有冇粵語直播?

kira

好賣笑feel

Lms 都唔算好差

Diamond

如果FW打呢D都唔可以3:0準時收工既話今年4強應該都唔使諗

呢個4夾2既tower dive

笑到痴線

賣笑feel多

Don't know doing what

我敢講今場叫HKA上場都無咁好笑

屌原來今日msi
係咪岩岩7點開打
咁遲嘅

cls miss晒啲技 仲可以dive?

要玩leona呢D手速快既英仲叫slow係咩玩法

gp 三相 sion 三甲

EU Time 都係中午十二點 唔遲喇

感動既係GP竟然贏sion兵

個女人大叫好Q高音

外卡開打=等對面tower dive派膠

我夠竟睇咗d 咩。。。
gailo 廢到。。

啲 dive真係7都唔敢睇

diamond心諗:你呢2條傻鳩做乜勁

應該係觀眾席口哨聲 入咗咪

laning phase 都贏到

究竟KLG打緊D咩,望唔透

平時睇開中韓比賽
AD兵數起碼都係分數*10
,而家2隻AD都係<分數*10
但又唔係成日打交,係唔知做乜撚野

隊KLG咩賽區
咁撚業餘

屌你食隻藍都fail

我覺得叫5個台服鑽石都夠抽

你太睇得起台服

南拉丁美洲

大家覺得AFR/HKA夠唔夠呢2隊抽

船長要起飛了

成場得船長既兵數叫做有職業水準

外卡勁得火雞

點解pick左karma,sion呢D英但要補jhin做AD
是但一隻平A型AD都好過佢

船長嚟料

火雞有泡菜

咁既菜雞比賽都有5萬人係圖奇都睇

上年visa issue 求其搵個韓國人都屌打hka
印象中係jg

唔記得kogmow 有冇ban 到
冇嘅話點解唔揀

jg mid

屌gailo 藍都食唔到

呢個Kira係ANX個kira?

你做乜要扮台狗講野

JG死爽沒

屌果然賣笑

下場啦

玩PS4等下場算
哂時間

diamondprox

darien

我記得以前xin zhao比人話垃圾果時diamonprox就出佢

佢隻龍女反野

好多冷門英都係佢係職業用先
龍女volibear nasus

Zhonya Renekton

Diamond Edward嘅經驗同實力一直留係TCL打應該一路係咁攞冠 爽過打EULCS

睇個賽程表 lms係外卡?

係

lms 垃圾賽區呀嘛

打咁多年都突破唔到八強真係垃撚圾

karma jungle

上年世界賽比三個名額你,兩隊直接小組,一隊要打外圍,
三隊冇隊出到線,咁比人當外卡好正常呀

好記得AHQ對SSW lv1就讓個delay ace

分析台連枱都冇張

個jg 細粒到

個PICK AND BAN 真係有史以來最柒

係咪外圍賽先咁... 仲有個bp介面

whitelotus個名好熟，之前打過world

係，kalista penta

國際比賽真係全部比強國攪算啦
比外國佬攪一次柒過一次
上年all-star又係咁

比泡菜搞會好D

一係比巴西

電狗如果輸入圍賽 打場bo5就返屋企

好似以前都唔係咁

1

我唔知巴西其他點
但之前all star我覺得不錯

睇完第一場
FW咁都輸呢啲隊就游水返台灣吧啦

外圍賽d隊，電狗真係幾難輸

加上maple有返態

GOLD 4 FLASH

好似咁多年msi都冇一隊做到第一輪全勝
同埋我覺得KZ同RNG差距未必咁大
預KZ預1-2場
大致排名同我諗一樣

FW咁都做唔到守門員真係執左佢啦

頭先rakan開得幾靚

花生間唔中都會過分aggressive派膠
kz應該點都會跌一場

xayah

隻AD做乜鳩

雖然外卡係7，但佢地之間d實力又幾平均，無話一面倒

好想睇日本隊有無勁到

幾好睇

話說我見有隊外卡個jg 叫Once
唔知係咪之前HKA 同一個

隻rakan 閃rw
一個人都w 唔中

其實佢玩得幾好，係頭先嗰下柒左

納兒鬼索

w技

食撚左五條龍

MSI用咩版本?

8.8

gold 4 plays

咁應該有ire malp出場

呢個throw...

R7唔係吹到外卡最強既咩

我究竟睇左d咩

戇撚鳩隻沙王唔rush baron
有火有山龍 rush撚完都未TP黎到啦

做乜一見到tp就退

齊龍都輸

AZIR個淨化早左ON99

R7咁都比人CUP

真係55波

鬥throw

菜雞互啄

呢啲咩比賽黎 2隊都咁on9

各位觀眾..十條龍! ....

MSI外圍賽 姐係外卡既打

....

反CUP再反CUP

兩隊鬥派膠

外卡係咁上下啦

銅牌大戰

d鬼佬打lol勁個樣仲要咁型
亞洲果d就全部清一色毒男

兩隊鬥on9

𤋊爆到入大本仲分推

IQ 4000 split push

去左洗豌睇唔到
係R7贏左?

HKA 輸外卡

火雞隊應該勁過頭先兩隊嘅

火雞淨係打中野泡菜連動已經完勝所有外卡 仲要夾開

p/b介面終於正常返

終於去返正常BP場面同埋BGM

個教練本野個封面寫住化骨綿掌

唔好搞咁多野咪幾好

呢group有3隊實力好似幾接近

班泰國仔d走位，散到好似單排噤

閃尿狼幾時打

Wed 2018-05-09

上路2隻野係咁普攻互換是咪想屈damage stat

隻沙王好廢

場場都40分鐘咁 係唔係版本問題?

唔ban kaisa呀拿

kaisa

balanced

外卡問題多d

Fireball
兩條韓仔點同 個打野聲稱係臨時借嚟都輕鬆啦

R7個JG

臨時借都借到個以前同中路個frozen夾開既JG番黎 完全輕鬆
嗰陣神手貴一比人ban左豬女同J4 就比人屌打

呢下真係笑到

成場做乜事

阿貴轉左JG冇耐 得2隻差唔多啦

隻OLAF

clown fiesta

隻蠍子咁撚串

咁撚早就BM

個女人叫乜鳩

真係第一次見蠍子走去反OLAF野 , 個頭串完即俾人殺返

原來係哨
屌趕走條友啦

嘈撚到仆街

泰仔ad好廢

死哥夜曲

死歌紅藍BUFF

一講完冇一陣就回收番
不過收番個頭

原來Diamondprox同edward 仲打緊

diamond招大好似唔洗cd咁

又要40分鐘了

Lodik幾靚仔

gambit is back boiii

Lodik 仲讀緊大學 今年第一年打

40s 一招死歌大
wildcard 雖然廢但玩d out of meta 英都幾好睇

wildcard係有諗法
但啲執行力好差

好想Gambit入小組賽

真心玩得好型

M52018 同 土耳其有冇機贏閃尿狼

sjokz好撚肥

屌唔屌

已經30歲

deal or not

有果種2012年頭Moscow5既感覺

有冇岩漿

邊度可以睇返佢哋帶咩runes?

Good old time

KSV改名做GG會唔會太唔老黎呀

左一係？

RYU

繼續吹

諗起之前GAMBIT GAMING未正式叫GMB個陣都係叫GG

真係幾似樣

擺明係dade

原來除左裝同野區改動之外，大部分ad基礎防同生命回復都下降左

2017adc->2018adc

新AD裝
1 shot ad

AD又要比狗玩

依家ad 2-3件裝已經有威力
改版之後嘅ad

究竟笑到最後嘅係坦定刺客

幾有威力都冇用
刺客飛入去就融硬
分分鐘d鬥士都係 新裝a爆一下 九頭蛇/海神reset+三相一下就死
最慘係改完之後連同刺客同歸於盡既能力都冇埋

想睇garen笑到最後

波比再次崛起
打刺客一流

我main夜曲爬分
比賽可唔可以唔好出,
驚俾人ban
雖然我係拎黎打中路

中路用夜曲有咩技巧
6lv roam幾勁
但對線唔係好識對

冇人睇?

有

DW level1拎對面既紅buff再 3 men gank bot lane

GBM

依D外卡隊比賽真係好好笑

鑽石白金場 有咩中路英好爬

卡蜜兒E人

原來GBM去咗土耳其

camille好廢

隻camille真係黎賣笑

靠兩個泡菜仔carry

d caster賽前係咁吹捧佢

感覺SUP勁過電狗

過到KaBuM先講

又要睇日本仔俾人屠

海燈發功

日本喺國際賽嘅成績係咁多個賽區最差，冇得燈

RNG出場

如果KaBuM入去打RNG就好笑

原來sneaky有女朋友重要幾正

佢自己重正

斯溫 賽恩
仲有冰鳥 球女都唔差

LB 打刺客用冰鳥/ekko

khazix

once

架仔

隻卡力斯成場逛街

SUP上年咪比電狗3:0囉

重要係韓仔

架仔都係返去打街霸啦

PGM中野都唔多掂

難怪HKA都唔要佢

點解而家sup soraka會帶光盾？

唔BAN都出埋黎

架仔都幾廢

應該係外卡最廢

GBM 200 IQ

Sup有冇機撚贏狠

而家興攞大技清兵？

廢到

假設sup同gambit出線, 之後再抽籤先知邊隊打LMS?

KB後面紅色衫條女

準備睇IRE

DW隻上路好心D操作咁差就咪撚玩CARRY型上路啦

d caster吹到佢好勁架

gnar

魔甘娜+女警都推唔到塔

扑頭仔camp上路嘛

隻傻鳩morgana害鳩隻cait

日本係唔係仲廢過外卡
岩岩出左去食飯無睇

好似睇緊bronze咁 未見過有隊可以中咁多次sleepy trouble bubble

P/B 過左時間冇BAN到英
搞到要再P/B過

原來無BP係咁嫁 我之前以為會當你棄一個BAN

架仔又要比人強姦了

caster話係教練同選手溝通問題搞到ban唔切

10-0有邊隻勝率唔係100%

快撚啲完睇下場

Kz係咪11號先打

有無人記得msi4強同埋決賽幾時打?
月尾去旅行唔係屋企無得睇

岩岩上網一check, 發覺火雞隊隊都有2韓仔外援

PGM好似係日本隊?

四強18-19/5
決賽20/5

PGM隻olaf好柒
但係隻thresh又唔錯

dw咩隊黎
佢地條下路好廢

你睇番佢上一場隻zac 仲柒

PGM個JG咁似HKA以前果個既

屌,日文台都有2萬人睇緊

日本仔有機 如果快推

硬係覺得統神隊TFA都夠PGM打

因為真係

算啦架仔始終太優柔寡斷

蛇女招大好靚

成日捉隻坦到爆嘅Trundle 唔捉下脆皮位

外卡隊係咁嫁啦,想入正賽係要打得小心啲

依家又變返保ad嘅sup版本

究竟日本人而家係咩感受
賽區最強出到去就#超越

有優勢又唔擴大 等自爆

TRIPLE咁似香港人樣

利用唔到下路優勢

你睇日文Twitch就知
普天同慶咁
叫佢地快d解散

見到佢地逆風係咁WWWWW
同埋刷\0-3/
笑撚死

好睇好架仔

SUP有冇機打贏閃電狼

無

日本隊應該係外卡隊再低一格

呢2日都幾多唔同PICK

真男人就要關燈硬上

對面有shen都pick夜曲咁搏

shen後pick

唔係有shen先要pick noc咩
如果調返轉就真係CLS

NOC 之後先PICK SHEN

弱智...

好歡樂

太自信啦,AD無血都仲敢係塔下殺人

屌打

supermassive同gambit都好勁

大家覺得呢兩隊同Fw有冇得打

Supermassive d團同支援

KBM自爆

想睇2隊RNG打
但應該無咩可能

花式自爆

真心，我覺得派Afro都打得贏呢隊KBM

咁屌打法好慘
當年巴西比德國屌打咁

上年fw3:0外卡
今年無左karsa唔知會點

唔怪得日本仔咁開心

每場自動輸一場都拎冠軍出國 又幾痴線啵

Afr去到日本應該會仲誇張

1:21 人機

刷KDA

sup>gambit我覺得

抵撚死la 雖然佢哋不嬲都廢

地球最後希望sup
希望抽到同閃電狗打

睇到心都up

好期待Sup打FW
三場有兩場Outclass對面

LJL個種我覺得已經唔係廢形容到
係成班友都未夠能力打職業咁

我睇到笑 是咪好衰

sup應該同grex實力差唔多
我覺得電狗應該照虐
反而越南隊我覺得有可能會輸

到底保撚夠EZ未

收咗錢俾對面刷

原來mlxg成個春季都係韓服鑽石

lm 鑽石jg屌打 曾經嘅菁英第一ad betty

Mlxd呢種打野係難上分既（好似係）

想問下lol 係咪少左好多人玩啦

我: > >

佢既打法係要溝通

架仔真係玩唔掂團體game

ziv要去lpl？

啱啱打左場，先知道trundle碌嘢係可以阻自己友番屋企

有改地型既技都得架啦

睇住佢，係咁整個ad，ad嬲到
後尾查番，佢特登，已經咁連輸1×場

Lol最正係report佢唔會比人封
但係比人troll果條友屌個trundle就會出事

sneaky soraka

唔小心J左

Sneaky開埋集資賣相 cls

好癲

我買

1700開波

終於又有比賽睇

幾時先有大戰睇

RNG vs KZ

Kaisa in 8.8

GANK中依個位諗起Edward用牛同Diamond用Lee SIN Gank Scarra Mord個次

GMB/SUP勁過電狗好多，如無意外電狗應該無緣MSI group stage

vlad

對手廢者

gmb&sup molamola

即反cup
oop

海燈回歸

海燈

海燈回歸了？

trundle坦撚到

上年msi sup小組賽5:1 結果比電狗虐3:0
世界賽fb都只係險勝hka
比盡依家隊sup最多咪grex水準

有冇人記得卡密兒E人係邊場
我想搵番比個FD睇

Dw vs Sup

唔該哂

Grex 雖然比人0-3, 但假假地頭二十分鐘經濟冇落後過，依家要睇下Sup做唔做到呢點

依我睇sup琴日贏既大部分原因係對家自爆得太離譜，尤其係巴西 ，未必反映出sup真正實力。可能sup對強隊可以好勁，又或者好似上年咁自動爆炸

R7 GP

cls

唔錯

笑撚到

呢個吸血鬼開戰做乜撚

吸血鬼一定係on9仔

會唔會4隊3:3 tie break

呢2隊想妹到幾時

A組精彩WO 隊隊都仲有機會
B組就SUP明顯超班

第1日GAM全勝夠係咁講

而家上路好似突然興返鬥士
LETME鬥士諗起都扯扯地

除左khan我諗都letme都唔洗驚邊個啦

Kai'Sa 100%勝率

first blood

WTF

我睇緊乜撚

今次上路我覺得
khan>impact>soaz>letme>hanabi

外卡上路應該都夠贏泰勞

impact同soaz可以勁得letme幾多
以呢2個咁嘅實力letme最多都係輸20幾cs

居然soaz排第3

SUP係支持GBM

Soaz平時會無啦啦送，但係關鍵時刻會覺醒end game，你又吹佢唔脹

反觀Darien⋯⋯

fw開局通常都唔差, 最後就覺醒比人end

講緊世界賽

SUP可以22分鐘贏16k end game
不過佢地D對手明顯廢d 至少LJL都仲係完全不入流

Letme今季對線勁團戰幾勁喎

見到Once就想笑

讓帝d坦對線真係好微妙

maokai solo kill

tank LUL

R7加油

GMB Sion個開車靚到 自問玩唔到咁勁

edward?

估唔到Kira隻冰雞又幾勁

海燈又發功

懷疑緊海燈係未來人，屌你一吹奏kira佢就即刻畀人捉

我記得呢個kira
唔怪得上年連gear之流都可以單殺佢

Gmb有冰雞都輸farm

Kira年年有得打

Froggen就

Froggen有得打都無得用冰雞

呢場發生咩事

asc咁都追到？

笑到

Kira都叫有世界賽經驗

kira
好掛住anx

taric被逼害

skojz好似飛釘

你老母都飛左

架仔今場

Rakan幾勁

SUP個陣後期冇得輸，而家打穩就贏

雷歐娜出5速鞋真係好巔

Shen, Karma, Leona咁多盾AD真係企喺度A就贏

架仔啲眼少到

Banner聯盟

星朵拉成套ALL IN打KARMA一半血都扣唔到

得個2件半裝打條毛咩

啲架仔應該得鑽石水平

有karma=xayah長期1.5倍血CLS

架仔會唔會廢左小小..

yasuo

又YASUO

仲要blind pick

超counter jhin
但唔知佢打LB會點

講真 DW個陣一定好過KBM

咁樣throw

dw捱到30mins一定勁到on9

Sup carry
btw yauso廢到

SUP贏一場就出線

yasuo:係時候改革
.
.
..
yasuo:屌你老母廢到,BD算

根本係巴龍果波 好智障
企係人地隻紅眼開

3隊4-2

3隊4-2但抽中FW就收檔算啦
唔可以輕鬆6-0都唔使指意係FW手上拎到1局

first pick雷西

吹奏電狗

你睇食兵數都知呢D外卡同LMS差幾遠啦
lck>lpl>>na/eu>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LMS>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>OTHERS

電狗係最強外卡駁唔到喎

叉燒成日講既必輸jhin係呢個MSI入圍賽83%勝率

燼依家前期可以當功能角
後期有鬼索仲勁

唔怪得連hka都唔要

可以用鬼索啦咩

改左版本關事?

架仔真係廢到笑

真 once廢到

架仔下路係唔係有心結

日本真係好撚廢

電狗係最強前中期外卡
打到40分之後就會自動爆炸

認真
日本仔隻sup真係唔錯
可惜其他位都幾有問題

咁樣放生?

日本仔公廁

泡仔黎

15mins 卡力斯黎破壞遊戲體驗

每分鐘都有人死

真係可惜
日本明明其他方面同泡菜有得fight
唔係冇資源
但打Lol過左幾年仲係廢到無倫

呢隊架仔就算啦
連架仔本土都屌緊呢隊jpa

但佢地國內都係贏
咁先證明個賽區有幾廢

其實都幾搞笑
同各區內戰王性質相似

呢隊PGM打RNG/LZ唔知捱唔捱到15分鍾

最主要係佢地之前間果單醜聞
成班日本仔係日文台一見佢地輸就WWWWWW或者\0-6/

背景同edg差唔多

日本聯賽以家有冇大公司贊助

如果任天堂/SONY整返隊都幾好

有
最common嗰啲logitech nvidia benq 都有
但個funds唔高

但依幾間就好似唔係組隊?其實無大公司搞隊參賽,好難發展

幫人地炒熱隻game搶自己生意
邊有咁on9

最主要係日本仔好似唔鍾意玩呢D GAME
佢地好似鍾意玩farm既olg/console

平時現實壓力都已經大到仆街
仲要打隻要受隊友氣既game
係我都打單機打飛機算

主要係日本仔慣左有育成要素

如果呢隻GAME都係日本仔開發
可能會hit,但係日本仔唔會整呢D GAME
最似電競既GAME已經係SF呀果D
你睇日本仔最出名玩得勁既GAME都係SF呀,MH呀果D本土驚

ONCE真係出哂事

架仔之前有咩醜聞

淨係GBM會用旗打鳩人

PGM這隊以前叫RPG，隊中有個韓國輔助外援叫Dara。

Dara實力不錯，算是隊上的主力，也是LJL的元老級選手。
日文學得也很快，雖然不會寫日文字，但是已經可以用羅馬拼音在推特上和觀眾互動。

所以他的人氣甚至比大部分的日本選手還高。
從之前日本明星隊票選，SUP位是他而不是日本選手就可見一斑。

然後這季Dara從RPG跳槽到另一隊BC去，而且這個BC還是次級的隊伍。
主因應該是RPG給的待遇太差了，據說只給選手吃泡麵和便利商店的便當。

然後事後爆出Dara回RPG收拾行李的時候，被RPG扣留居留證(在留卡)的事件。
大概就是RPG主張選手的居留證是隊伍的。(←唬爛)
說不交出來就不讓你回韓國。(←恐嚇)

另外一個跳槽的韓國選手Tussle也有碰到類似的狀況。

事情燒起來之後LJL官方給了懲處。
就是讓改名為PGM的PRG在季賽前半每場都自動輸一場。
日本鄉民也是一面倒的支持Dara，想看PGM這季吃屎。

但即使這樣，PGM還是打進了季後賽。

然後比JT還JT的日本JT，原本宰制季賽的老隊伍DFM又在資格賽吃王將餃子。
而且還是雞雞三比零連一個塔都沒拿下被痛宰，PGM就這樣仇恨滿滿的出國去了。

日文相關整理，有興趣的可以看看。

然後Dara昨天發推特說要退休了，主因就是PGM事件搞到他得吃藥，對LJL很失望。

原文他用羅馬拼音寫，有點難讀，所以也有人把他寫成日文。

大概翻譯：
1.我要退休了，RPG(PGM)就是原因。

2.RPG搞得我頭痛嘔吐要吃藥，心已死想回國。

3.說不給居留證就不讓我回國，還追著我跑出來大吼大叫，很可怕。

4.RPG都在唬爛，別信他們。

5.謝謝粉絲的支持，要不是有粉絲在其實早就想退了。

6.謝謝BC給我機會，還有謝謝在BC的隊友。

嗯，大概就是這樣。
所以你們才會看到日本鄉民一面倒的支持對面。

選手也是很衰啦，難怪RPG之前的主力上路Evi也要跳槽。
只是這樣還讓他們出國，只能說DFM的資格賽王將靈氣真的有點扯www

From ptt

真係廢到喊

韓仔自己賽區打訓練賽都已經咁有心計

咁撚狗
架仔台成萬七人睇佢地仆街

超大勁左幾多下
希望偷到越南仔/電狼一場

又出irelia

呢幾日過咗日服玩咗10幾場電腦
基本上每場5個人都有1-2個用PGM頭像
其他隊嘅見都冇見過
仲以為架仔好撐PGM

台仔可以輸俾你睇

可能因為有解任務姐
台服都轉曬fw頭像啦

超大拎到1局當佢贏
SUP/GMB BO5贏到FW我隨機送910 skin比呢個PO既人

留名拎skin

又黎
下次改名叫FUCKYOUFW

贏到先算

我覺得1成機會都無
但點都要跟下機

SUP打快D啦好嘛
想睇#超越

隻irelia幾綜藝

ez同ire啲cs

DW 3V5

隻ez令我諗起野龜

屌 同銅牌大戰有乜分別

SUP心諗:irelia D錢終於reset可以再殺過

GP可以殺爆ire

點解土耳其賽區可以請到gbm呢啲唔差嘅中路 但係lms就成日請水貨

隻ire原來又死左

台仔台班caster係到笑鳩irelia

唔止呀 每隊都有2個韓援呀
coco kakao chaser個d去曬土耳其

開到咁靚

呢隻IRE NG都不如...

DW SUP 中路同SUP 見得下人
其他個D

虎牙直播既人數鬥有幾多成水分?
UZI直播差唔多800萬人

厲害了我的國

土佬同Gambit冇得打eu真係敗筆
個人實力唔差 但競爭同團練差勁遠 打到中期團戰 高壓環境就見真章

除100

大陸咁撚多人

UZI個直播玩汎上路
對面含家下路比人拆都要去上路camp uzi

Gambit之前唔係eu㗎咩

鐘培生買唔起佢地咩
搞咩買埋啲水貨

咁樣計其實你會覺得LMS自己一個賽區係ON撚9
應該合落去LPL/越南到

合LPL嘅話可能得一兩隊可以拎到位

以LPL要買位先有得打
唔知LMS有無咁既財力
我估應該得M17/fw/grex(如果英皇肯課成億)入到

反觀出走HKA既Ziv, olleh, toyz, May
人地土國用韓教，tabe冇心做之後請個唔知咩人
到時lpl唔肯同hka打團練就只有繼續沉
係我就比多季機會tabe，至少佢可以約ig rng

J team

合落LPL會有好多法律問題

達瑞文

今季好明顯連團練都無約啦
上年睇得出佢地風格好撚似LPL果種鳩沖打法
今年係乜都唔似,剩係知佢地廢既打法

SUP練陣了

大隻佬淨係洗線

SUP會唔會打破irelia必輸既詛咒

SUP ez jg ?

DW咪贏過KBM囉

知自己出唔到線揀哂d main英出後

sup玩野

做乜撚

CLS

sup個陣 痴線佬

鳩玩

依個bp 係咪黑暗兵法黎...

同當年TSM明知出硬局胖虎玩teemo有異曲同妙之處

我睇緊啲嘜野呀

兩邊都亂鳩黎 好開心

歡樂場

韓仔隨便練英都屌打

比近幾年嘅allstar好睇

10分鍾23個人頭

11 29

李星個Q

下場日本隊賣下笑都好呀
唔好跟meta pick好嘛

snowflower隻irelia重勁過DW上路

今場睇落
烏龜TOP都幾勁

5 ad wo

LCK求其執個SUP玩IRE都勁過哂外卡班上路

rammus

隻韓仔SUP唔講唔覺應該勁過晒堆外卡上路

巴西龜係唔同D

Griffin 個sup咪用過毒氣佬上韓服第一

GBM BM

人地本身MAIN屁王

好想睇完場rammus輸出

report ez搶penta

隻lee sin完全破壞哂場歡樂場

佢都幾歡樂呀

屌連inhib都歡樂晒

佢認真少少會再歡樂D

投降

BUG LUL

做乜鳩

SUP有心結 ?

Surrender

幾撚開心呀

第一次睇投降

好撚歡樂

KPM紋身仔幾正咁

好心電狗學下啦
遲下WC咁樣娛樂下大家咪幾好

收左某隊幻神皮都好歡樂既

S5 FNC對IG

TR Sneaky

電狗好歡樂呀
明知出線唔到就虐TSM

脫髮危機 Sneaky

sjorkz飛釘快睇直播

幾奈冇係比賽見過surrender 仲以為投降機制俾人禁左

not including last game's stat

唔帶bra

黑人唔敢直視

瘦左咁多

渣架
pgm唔敢玩

呢場個bp又變番認真

PGM
#超越

想贏番場

我狼渣ga

日本仔要破蛋理撚得你

olaf 2把打野刀係咩玩法

2槍燼

呢個反打靚喎

同之前5 場差咁遠???

#超越

隻ad今場上哂身咁

隻jg唔同晒就真

sup carry佢喎

Hans sama勁撚到

PGM學FW 1-5?

d 視野都做得好過之前幾場啦

不過隻sup上場隻thresh其實都唔係差

唔怪之得上面有巴打#超越
原來向我狼致敬

好熟悉既狼味

azir場團戰打得好好

azir

PGM最勁係隻sup

好似第一次見日本隊贏

日本輸在遲起步 唔夠經驗

今場又打得幾好

nigga睇死電狗

gmb vs fw

diamond vs moojin

2大最強外卡賽區對決

閃電狼 vs Gambit

Supermassive有機會入小組賽

儘管每支電競隊伍參加任何大賽時都一定會有各方的讚噓聲，但一面倒地被粉絲報以噓聲的情況並不多見。而這個情況在《英雄聯盟》MSI 參賽隊伍 Pentagram 上出現。 來自日本 LJL 的 Pentagram 於昨日（5/4）出賽時，Twitch 日文台不斷浮現「日本之恥」、「趕快輸一輸吧」、 「Kabum（對手）加油，為 Dara 報仇」等噓聲。而 Pentagram 也以難堪地三連敗結束第一輪的賽程。

這一切的原因要追朔到春季賽開賽前，Pentagram 管理層惡意刁難轉隊韓援選手 Dara 及 Tussle，包括各種詐騙和恐嚇。這起事件讓當事人 Dara 深受創傷，也因此在前日於 Twitter 正式發表自己的引退宣言，並表示對 LJL失望。也因為 Dara 的引退引爆了日本粉絲對 Pentagram 的仇恨。

Dara 在聲明中表示，只要一想到 RPG（Pentagram 前身）時被恐嚇的情形就會感到害怕、噁心，也無法開心地遊玩《英雄聯盟》。而始作俑者的 Pentagram 管理層到現在依舊沒向他道歉、甚至認錯，這讓他相當難過。也對 LJL 僅做出的懲罰感到失望，因此萌生退意。

Pentagram 因這起事件在季初遭 LJL 官方以首輪 BO3 對戰都需以 1 負開局作為懲罰。但儘管如此 Pentagram 仍取得春季例賽第二，並在季後賽以 3：0 擊敗例賽王者 DetonatioN FocusMe。而讓醜聞不斷的 Pentagram 代表日本參賽 MSI 這件事使不少日本粉絲難以接受，又以 Dara 的引退聲明為引爆點，便造成了這次的噓聲風波。

屌你老母找撚左我條140點數先啦撚樣

比左mycard你啦

3D角度irelia好撚型

sup 打 fw 有機d , gmb 唔夠勁

台仔開始吹奏M5對台灣往績

都用唔到

fw應該會直接返屋企

sup頂到前期唔爆應該有機既

岩岩果場SUP做咩3AD

訓左冇睇，做乜鳩

lm 抽910skin

大膽含計fw 3:0大炒gmb

比賽可以ff唔洗罰?

冇聽過話要罰

lm抽skin btw

要910skin應該要海燈出手撐fw

如果比電狗同gam 一齊晉級就好
可以睇大師兄比人撚

有冇巴打玩開韓服
我連vpn每次個ip都唔一樣
會唔會比佢當左共用ac而封?

咁捉返猩猩出嚟罰錢先 s3 worlds揀teemo吖嗱

Kira: "Our chances against Kingzone would be 50:50 - we either win or we lose!

每六十秒，就有一分鐘過去
二人比一人多
大部份的雞蛋料理，都要用上雞蛋喔
你不在的這十二個月，對我來說就如一年般長
有咩分別

職業玩家一定要對自己有信心
唔可以未開波就話自己輸
如果唔係就會好似ryu 咁
一沉不起

-_-

波呢，一係入，一係唔入

今年100T決賽又係呢個樣

有邊次唔係呢個樣

真係好慘

次次一死實有cam close up

等睇小虎/maple 玩LB

有冇人玩霸者牌桌

納蒂 冰女 希維爾 可能又有得出黎counter

原來小虎係比LGD打醒左係playoff先好咁多

maple隻lb自從比faker 1lv打翻屋企之後就唔係幾敢拎翻出黎

IG 真係好

好記得係蛇女

都市傳說當年LPL無一隊贏到全盛時期既IG

其實算係bug黎
不過無理由maple唔知

唔係完全贏唔到嘅
係大部分場比佢屌打姐
連uzi都輸到燥

咩bug

蛇女e普攻e唔會引小兵仇恨

其實都唔算係bug既 我覺得算係一個技巧
咁鬼叫之前設定係指定技唔會引仇恨值
咁利用呢個設定去打優勢既話我唔太覺得算係bug
如果好似以前sion可以轉方向2段Q就算係bug

但普攻嗰下應該有架嘛

但上面講e同e中間有普攻

睇下你對bug既定義係點
正如以前蛇女R閃 可以夾硬令非面向你既敵人stun 我都唔太覺得係bug 你做到你好野
冇記錯之前rumble零式個skin 佢既技能範圍會比其他skin遠少少 咁又算唔算bug

我記得有個Ashe skin搞到e同r差唔多樣

我知你講邊個
勁記得個skin第一次LMS有人用 隻ASHE E去塔睇視野
NL以為係冰箭, flash去避 笑到

RNG去MSI著果件衫真係好撚柒
用返平時果件咪算

件衫賣成7 8舊水

聽日12點有得見證住電狗比人3:0屠殺

唔係夜晚7點開始咩？

wraith突然宣布退役
好傷心

KZ Khan on the MSI: "I'm looking forward to go against Impact; he was my role model in the past."

仲有夏季賽第一場

去唔到睇
話走就走...可能真係健康問題
祝佢退役之後幸福快樂

可能轉去藝能界呢

唔係講笑 好可惜

Teddy點算

蛇女R閃令非面向你既敵人暈 好似係因為個動畫問題wo

礦工真係好黑

做咩無啦啦退

無解釋原因 但會咁突然我不負責任講句多數同健康有關

去bbq啦

唔知JAG新輔助會係邊個呢
機長頂住啊

死 我有個癡線諗法 會唔會係madlife

OPT踢人都係要收皮
買隻垃圾GATE

OPT係唔係POE中路果隊

用一舊屎換另一舊屎

gate+keith果條世紀下路真係LUL

keith ult LUL

點解佢地可以打到職業聯賽

OPT先係真·TSM

韓服差撚咋架keith

MMD都係

越南話真係好正

msi正賽會唔會仲係eu個濕鳩細場度攪？

SUP嬴啦

第一次睇完全聽唔明既interview感覺好奇怪

係咪個場冇人

放船長

聽到D caster係咁話XXX選手玩XXX好勁
但佢地係講緊外卡比賽
之後打返4大賽區比人屌打
諗起就覺得好撚奇怪

鏡爪

SUP個陣無CC

鏡爪回歸

揀Zac會唔會好啲

MSI個版係台服個版黎?

mmd對比佢地高幾班

台服8.9
MSI 8.8

癲狗

隻AD

究竟MSI既meta係咩
我望唔透

2隊都係瘋狗流

GBM隻吸鬼唔拎書

諗起letme隻吸血鬼無拎書用點燃直接輸左一場

打打下先會發現
就好似世界賽咁風女都係打打下先發覺太OP之後場場BAN

外卡入圍賽梗係睇唔清meta啦

雙水滴ez...

睇到訓著

korean build ez

個巴龍call同teleport真係好on9

比賽個版本啱用咩

沙王扣R? 塔里克又太早開大.. 空大咁

隻camile好體現到越戰既精粹

啱，好似係8.8開始有

沙王都冇入到圈啦

stark如果世界賽仲留係GAM
GAM應該就入左8強

差少少換到

佢地個call明顯就係食左龍先算 所以taric開大食龍唔理對面d damage
不過個call就柒左d..

佢地好明顯係想搏
如果SUP反應慢多2,3秒 佢地起碼剩2,3個

個巴龍call好險....30hp

屌見到TP 但係cut左
睇map又唔見camile, 原來比人食左

個sup 遲2，3秒開，沙王行多2步，入無敵個圈先打，效果會好好多

隻azir睇戲？

控住左隻血鬼 屌你係度B

野戰有加成 一上高地就

睇唔明

ez今場應該出gauntlet，對面個陣咁好kite

Bo5?

我睇咗d咩 咁樣end法

卡蜜兒後期打GP 真係無解

我睇緊啲咩

2個韓國仔膊頭好重

韓仔係通常用GP打爆卡蜜兒

中路 AD 係咁送頭
加上
送左三條龍比對面

然後一個Stark carry全隊EVS

今場肯定唔係輸英啦 越南仔都比曬機會
sup on9少一下已贏 真係一下

越南1-3-1已經fail, sup都贏唔到

之後越南仔應該會被針對ban carry上路

鏡爪都係無乜用

Stark真係幾勁.. 幾年前果陣已經打得幾好

上年msi佢好勁

好似單殺HUNI

三多蘭版本.. 都係坦上路

點解ez要雙水滴？

Kai'sa insta-lock

又鏡爪

你地既sup 係講緊隊外卡，唔係輔助架何

招Q痛到仆街+大盾

偷錢慎

SUP個陣好打過EVOS好多
但都要睇下越南仔點打
越南仔如果可以瘋狂單抓成功就另一回事

血鬼帶番書

新meta

高傷過出殞落

雙眼淚+冰拳/三相+附魔之帶
成4000mp
把魔劍自己已經+110ad

LPL 有玩過

咁樣送火龍......

有慎都唔去

慎招大係咪cd緊? 如果唔係放得有啲遲

應該係第一次大 唔會cd緊
已經拉開咗就推到底算啦

snowflower cls

我以為隻鏡爪係紅隊 心諗招大開得咁靚counter血鬼

LULU

要扉SUP殺

英文台班caster會唔會成班做哂燈神

鏡爪好似救左對面

好睇到

evos

打完個靚團又送番兩個頭

stark好撚痴線

太貪心
明明贏

呢班土匪黎 真係痴線

佢地以前越戰果陣連美國都攻唔入

2隻野係咁射

wt???!
吸血鬼呢下好屈

EVOS個中麻麻地

團戰有時好耐先入, 一D土匪氣質都冇

又到30分鐘 越南仔應該開始玩單捉

事實證明左vikor係廢pick

ghost + 兩件道具active

EVS要嬴只可以求集火秒一個之後捉落水狗

我寧願揀個塔利雅, 推到血鬼仆街, 同隻特朗德DIVE下/食對面野區

而家對面AD肥起左無解, 加RNG式血鬼入場, 仲有隻上路無解開團 殘血仲有LULU ULT, 土匪冇啦

隻kaisa入場殺完cait d盾完左都仲係滿血cls

SUP呢場比越南仔更有越南味

平衡？

睇外卡真係好睇過大區

SUP下路好勁
上野都麻麻
GBM就不嬲都穩定carry
希望贏到

EVS咩賽區?

越南

係snowflower勁

點解成日都見到條死黑鬼

warzone個樣好有古代強國人既感覺

Graves?

d2

"diamond2? huh?"

究竟發生咩事

個中路鑽2?

好混亂

GBM柒到

係 外國旁述講左呢句

GBM NA化

Stark唔cut tp

GBM呢下

diamond 2

單殺完人就送返出去

太爆炸

GBM係咪重以為打緊啱先嗰場

這場係咪教學場
叫你唔好無料都想showoff

蛇女..

diamond 2係因為之前GBM喺韓服係鑽2
Warzone用呢樣串9佢

snowflower carry

jg最高lv

頭先 jg 係 13 lv vs 9 lv

Bbq個上路用左好耐

又一個17歲嘅
yijin下一個Levi Sofm

GBM自爆了

GBM做乜9
又要snowflower carry